點睇香港人多左本土感染又賴政府

之前持續本土0感染 又話香港人自己做得好 到繼續限聚令又話政府想打壓集會 政府叫市民盡量唔好去人多地方 但香港人就繼續去唱k 去打籃球 到以家又爆返又賴政府 就政府真係難

On9仔

收到風中招果班全部黃絲來

藍絲信政府 所以無事

封球場又比人屌
限人數 黃藍店做唔掂就話政府唔理經濟
一方面又有打工仔話政府為左經濟唔比人WFH

連登仔好難服侍 總之政府做咩都係錯 派錢又話係回水 限聚令又打壓 爆返又話政府無能

好驚琴日排初選嗰班會變新群組

我無投 太危險 反正熱血無

駁唔到？

仲搞初選，50m人齊齊中招

建制好撚穩 得50 萬人出黎

我係建制就真係笑到見牙唔見眼

五毛狗閃開啦仆街

邊句講錯 唔岩聽就5毛 理性少少啦

就政府真係難

有鄉音?

建制疫情 派錢 拎曬分

香港人就係姓賴
政府弱勢就乜都賴佢囉

總之國安辦來香港，香港疫情就爆發了，兩者唔知有無關連

你去食撚屎啦 幾撚多支那閪日日落黎播毒啊
擘大你隻屎眼睇清楚啦5毛狗

你冇講錯呀。所以正苦同樓主應該要撤離香港等班黃絲香港人自生自滅

派口罩又話派大陸野 初初唔派又話政府唔理香港人 口罩比人炒 又話政府唔干預 其他國家唔會咁 點知 法國 意大利 美國 仲炒得癲

如果香港爆我會即刻上大陸隔離
真係中招我驚香港床位都冇要瞓地板

排隊投票

講真全世界都開始有人入境 大撚把係香港人回流 唔通唔比佢地入

係咪集體排隊為民主就唔屌

連深藍嘅東方都狂插港府，點睇？

證明東方中立囉 學得蘋果咁？

俾得佢入你就預咗再爆第二波
你就預咗實俾人屌上天花版

講左好多次 佢係香港人 無得唔比 加上 關口有檢疫 又check 體溫 一發現即捉去醫院

樓主五毛嚟block得 完

咩外地輸入個案
菲傭你又入香港人數？
做唔足預防就抵俾人屌

抵你老母 全世界都係咁運作啦 大把香港人返黎唔講？ 自己盲反就收皮啦 我係黃都覺得你肉撚酸

大撚把人係公司 係室內都唔帶口罩啦 係車又唔帶 抵中招啦 去玩去行山就叻

二百萬人上街都未撚聽啦
個幾條友屌下就on99聽
唔屌政府屌邊個呀

不嬲冇嘢賴就賴人㗎啦，啲廢老唔通話自己on9唔戴口罩咩

聽人講商務簽證L簽班仆街冚家大陸閪喎！！？如果唔係之前都好地地無本地感染

大把廢老中 因為佢地係街係公園都唔撚帶口罩 但香港人就無視呢d野

咁點解台灣人做哂上述又無事

聽人講唔好拎出黎講啦 你老母都大陸閪黎

1個post，4、5隻五毛喺度圍爐

台灣完全無人入境？ 早排政府夠0感染啦 又唔見你講政府做得好？

有得瀨就緊係瀨
你都on9

大把人係公司都唔帶口罩

又講左第樣 台灣日日球場都開 點解又無事

大陸落黎無檢疫

只係自律隔離

佢哋檢疫又唔洗，自律隔離又唔洗。你有咩睇法？

居家隔離14 日 仲唔夠？ 仲要無證明關佢地事 香港人大把唔帶口罩就係事實

你聽人講囉 我聽人講你老母中左

咩聽人講，呢個係政府公怖咗既措施

總之字我贏 公你輸啦

有1m買口罩
林鄭媽媽

咁有冇證據關呢班事 點解中親都係廢老

同佢做生意個班有冇中？

連燈啲盲毛
連林鄭做得咁好都屌

記得戴銅芯口罩出街

善用起底

咁一定要有來源

呢批人係最大批無檢疫既外來人士......

商務個班係既話 就做生意接觸最大機會中 但一單都無顯示 你賴閪 香港唔洗運作？

//保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。//

唔爆都難，信政府，yeah !

繼續賴啦 如果因為呢d 香港早就5月6月都keep住爆 唔會到7月中先爆 而且無源頭表明同呢班人有關 不如賴埋你老母？

你都on99嘅，你知政府5-7月有幾多免檢疫入境？

知 但有冇源頭證明 個班屋企人朋友中左？

你又知無？你幫班人檢驗曬？你唔知咩叫隱性？

港共交返公權力出來咪唔講囉
邊個唔封關？邊個容許豁免檢疫
唔通係連登仔？

咁到呢一刻都無證明 你又知有？

邊個唔帶口罩 邊個放假周圍去玩 邊個繼續打籃球 繼續去人多地方集會 政府叫你做？

林鄭派咗10幾個外科口罩
又有1M比你出去買
香港人之母

我無話知一定有呀，但唔排除呀嘛，但你憑咩一早排除呢個可能性，仲以為你去幫佢哋驗左

唔關政府事
一日最衰都係佔中

但事實咁耐都無證據係佢地身邊既人中 不如賴返香港人鬆懈啦 香港就一定要運作 各國都係咁 你地最愛既美國爆到咁西利 nba都準備開啦

為反而反

樓主一打十

Sad but true

證明多on9

雙方都有責任。

政府把關方面；

市民好多明知風險都照出黎玩。

無話on唔on9，以事論事者。

純粹覺得今次唔賴得支那，跟本成個香港抗疫放鬆晒。落街一班人都開始無戴口罩，加埋一番到煮字樓就除底。
澳門都商務免簽，仲開放埋外勞。但一個都無，真係好大機會係外國留黎個班係源頭，加上大家開始鬆懈，至有機會爆發。

利申無任何數據係手，你都可以話係強國商務證果班係源頭

攬炒姐

屌你原來真係笑話黎

起底, 五毛, block, 上一頁

同意
起完底發現樓主有d搞笑
善用不推文回覆

邊個開返籃球場？
邊個開返海洋公園？

台灣而家可以開開心心周圍去玩打籃球，你話我知點解？

關海洋公園咩事 班人屌政府唔開籃球場呀 你驚咪唔好去打 開返一定要打？

公就我贏 字就你輸

疫情玩咩陰謀論，政府都要面對壓力啦

我贊成威權政府管治手法

佢地覺得香港唔洗運作 到香港經濟差又屌政府

企開D啦 屌你老母五毛狗

樓豬深藍

多得黨咋
在習近平主席和中聯辦主任駱惠寧的英明領導和大力抽插下，射射你們，還有林鄭😊

5毛幾個分身係到圍爐

最撚衰都係政府父親後後放寬豁免檢疫搞到大爆發

唔好spin走海洋公園，邊個話要開？
邊個有權開？
公權力喺邊個度？

你想借機屌海洋公園 ？ 中個班去過？

以為政府要陷害佢地

Yes sir

中嗰班去過唱K?
中個班去過打籃球？

我淨係知中嗰班有出過境，免檢疫嘅人啫
屌錯政府？唔應該封關？退一步，唔應該嚴格關口檢疫？

講香港人唔自律